如果考牌，請盡量不要在油塘(觀塘駕駛學院)！！！

油塘路線難之於就不説了，可以行多啲習慣下。但係因個考官既問題呢就避之側吉啦，在我地還可以選擇的時候～就選擇一些比較適合我地既(容易合格)地方如沙田或香港島，當地的路一般般不算太難，考官亦會酌情處理！
Ps.歡迎各位考牌既師兄留言分享下肥既原因

會肥咁唔會再考了

即係你覺得係容易既考場考到牌之後
就會無啦啦變左識得揸難行既路?

考到牌你先有機會喺街操車
冇牌就乜都唔得
用下你個閪腦

我攞到牌第一日已經揸住架車周圍去
自己垃圾就唔好衝出黎比人知

揸車同考車係兩回事

即係你都係拎咗牌先可以周街躝啦
講閪咩

據說考官係所有試場都會去架喎
同埋您定港島大球場易考?

至少我唔洗好似你咁特登要揀條易考既場黎考
仲要香港考牌咁易都可肥
仲要諗住之後考到要操車
仲要操完車先夠膽行某d路

香港考牌咁易都肥 返去搭巴士咪撚頂住哂啦

人哋好心分享下邊間牌易考
你隻老母臭閪生嘅賤種就質鳩人識唔識揸條難路
離撚哂題又鳩唔撚搭柒
下個到你炒車死全家

香港已經夠多馬路炸彈
就係唔想再多多D你同樓豬呢種 要考容易既場先攞到牌既垃圾出黎

我就喺沙田度拎牌嘅
你叫政府沒收我個牌啦

我朋友揸撚到手騰腳震都油塘1take喎
要肥就邊度都肥到啦

垃圾，油塘都肥
利申: 一take pass